黑警武力升級 我地冇能力應付

認真觀察。
解放軍既出現，Poly既困局，六四2.0
其實好多情況見到黑警鎮壓既武力同暴力不斷升級
仲有新武器音波炮，我地未知點應對；水炮車：連記者都打到後腦骨折……
而家黑警武力升級，我地又吹佢唔脹。面對眼前E啲鎮壓，我地好似真係冇能力應對。
而家佢地暴力升級，就肯定之後力度只會愈嚟愈大，佢地暴力升級E個情況，我地必須盡早正視同面對！！！

咁可以點

千祈唔好暗殺